德國從中國武漢撤僑軍機降落法蘭克福機場。

德國新增一名新型冠狀病毒確診患者，累計8宗病例。

巴伐利亞州衛生部說，新增的患者是一名33歲男子。報道說，德國8名確診患者中，7人來自巴伐利亞州一間企業，其餘一人是患者家屬。

另外，德國派往武漢撤僑的軍機已於當地周六回國。

機上有102名德國公民和26名外國人。由於俄羅斯拒絕讓飛機在莫斯科降落加油，飛機經過延誤後，降落法蘭克福機場。

德國衛生部長說，機上乘客沒有人出現病徵，

傳媒有無軍機降落武漢嘅畫面？德國人喺武漢上機嘅畫面？

軍機 已經係常識
唔到你中共講話唔得

因為你啲武漢人走到全世界都係

我意思係撤僑行動喺武漢時嘅畫面
你呢個已經係法蘭克福機場

呢個首先要有人可以喺武漢影到俾你睇

尋日唔係先有報過 強國唔批德國用軍機撤僑咩？？
今日德國軍機已順利回到德國

空機定係唔撚理即接走?

A310？

德國俄羅斯就唔洗鬼鬼祟祟
[突發] 俄羅斯宣佈將會派軍隊前往中國「疫情嚴重地區」撤僑

邊有得唔撚理㗎
德國軍機ㄧ入強國領空 實要拎permit啦
擅自入人領空被人射架機落嚟就無仇報
人哋美帝都係用貨機飛去強國接自己國民走

咁睇似唔似係中共死要面 但德方態度始終強硬
中共高調反對德用軍機接走僑民
但其實低調放行

佢根本自己搞唔掂

留名國際干預

問緊EU 乞藥啦
中共呢方面又點會令你失望

對

喂 原來腰脅人哋用一萬套防護衣做交換條件呀

軍機撤僑，好型！